許智風一時興起扔臭野、就玩鳩成隊消防員，過唔過意得去？

消失黃到咁都要玩鳩人

三十幾度full gear執垃圾

邊個同你講全部都黃嫁 on9

只要有一個係藍絲……

係保安倒瀉

對唔對得住被捕消防手足

你老母比狗屌生你條撚樣出黎果陣有冇諗過影響到人？

毛毛 你好

波台狗你好

你老母一時興起生件臭野，玩鳩香港人都未同你計啦

咪屈保安師